iOS Businfo

我之前一直用開businfo ios 去搵站, 快又方便過九巴新巴app，但早兩日換左做電話就down唔返啦，搵唔到
想問下係咪係落左架啦
有咩類似app 用